曾幾何時，本土派一詞聞所未聞，空中樓閣。

曾幾何時，本土派一詞聞所未聞，空中樓閣。
曾幾何時，港獨觀念被笑荒謬絕倫，不會有人理會。
曾幾何時，焦土策動被說是網絡打飛機，未有當他一回事。

沒錯，泛民說温水煮蛙，現在大家都被煮成了不問是非的獨裁奴隸，沒錯我說的是你泛民狗，我屌你老母。

補充係，唔好誤會焦土係要救什麼，焦土只係魚蛋論嘅體現，我冇嘅你都要冇。魯迅話「裝睡的人叫不醒」，而我就係要叫醒你條仆街，要一齊局死，吹呀！